點解柴九自從上神檯後就再無代表作?

本身其實佢做得/角色最好都唔係柴九
佢拍劇做得最好就係做戴從文/從武 韓信 同謎情家族個變性人
拍戲就爛牙駒

其實佢以前啲戲都已經公認好
香港人在廣州 生化壽屍 西遊記 風雲 慳錢家族

佢做搞笑角色好能正

佢要去祖國拍多啲抗日神劇，例如手撕日本仔

韓信

豬八戒最出色

吔屎啦梁非凡

香港人在廣州

最記得佢問其他人要唔要飲料

成日著老西扮專業人士但又唔似

老豬

職安真漢子個feel啱佢多啲

佢個款係扮低下層市井老粗先啱佢

佢要扮傻仔先好睇

做正經戲好悶

布布

黎耀祥做笑片先正

邦主

英國？

佢扮羅記一流